想問香港有無Tailor made 既模型車訂做

如題 想問下各位大哥
我想整架跟我自己架車一樣既車仔 1:18/1:32 左右
知唔知香港有無鋪做

push

有 XRX介紹過 不過人地整左成十皮

我都有睇開 呀rich7 太rich....

你果部咩車黎？如果大路其實好多廠都有出模型